[鼓勵] 如果大家覺得迷失在這場社運遊戲既話，可以睇睇曾志豪一席話

簡單講就係林鄭既做法的確令抗爭者陷入被動
唔衝，姐係禁蒙面法有效
你衝，姐係蒙面法無效而需要緊急法去推其他法例
所以係呢個情況下，政府暫時拎返主導權
但係從軟件睇
政府係將和理非推向絕路
令到原本仲三心兩意既人同一班蒙面和理非意志同取態都變得更堅定

而呢一點就係今次社會運動下長期目標：重新定義social norms, 組織公民社會係向前踏咗一步
無錯，回歸22年，大家都一直活係偽公民社會，表面繁榮但其實各方面都千瘡百孔，所以先咁嬲，忍到三個月前先發出嚟我真係覺得香港人好大量，真係都算係咁
所以心靈上我認為大家真係可以安落啲先

我本人呢就核爆我都唔撚割架啦，因為抗爭者再暴力都敵不過制度咁暴力呀

另外想問下各位巴絲，其實民間記者會都搞咗咁耐開始成熟啦
有冇諗過可以搞民間選舉管理委員會？
一來我地可以更加對準政權，係針對政權剝奪我地既普選權利
二來可以清楚表達意識形態
三來就係表示雖然有少數示威者以港獨為訴求但始終非主流
如果你話擔心私隱問題咁其實政府選管會唔見果兩部電腦我地都未撚同佢計啦屌佢老母

真係估唔到佢今次行得咁前，幾年前仲成日寫埋啲鳩文
推

好高質
推

居然藍絲開始承認自己根本係少數，唔玩沈默大多數啦？